要進入妳的身體很容易，要進入妳的心卻很難

我唔想淨係當妳係肉便器呀
有冇巴打明我講咩？

狗在電桿上撤尿証明這是牠的地盤，
男人在女人身上射精証明這是他的女人

我明

性無能？

I know that feel

𠝹開層皮拎佢個心出嚟再搵手指插落去咪得囉好難咩

唔撚係

叫雞沉船

都話唔係叫雞